點解家陣D豬肉咁貴既?

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。